進行親密行為曾被打斷！ 安心亞驚曝「對象是他」

偶像劇《你有念大學嗎？》昨（16）日舉辦殺青酒，主要演員包括安心亞、禾浩辰、邵翔、邱宇辰、吳品潔皆出席。

劇中，安心亞、禾浩辰吻戲頗多，問及禾浩辰吻功如何？安心亞害羞表示還不錯，禾浩辰在一旁開玩笑說：「我都還沒有使出全力，使出全力的話可是要『伸舌頭』！」安心亞則笑說：「吻得不夠多啦！」
▲安心亞、禾浩辰因戲結下好交情。（圖／三立提供）
談及親密床戲，禾浩辰笑說在戲裡，他撞到頭，所以與安心亞沒有繼續下去。至於現實中，有無與另一半親密時「被打斷」的經驗？禾浩辰瞬間臉紅，笑個不停。反應極快的安心亞，則馬上解圍說：「我有啊，就是跟他（禾浩辰）在劇中。」
日前兩人回到學校、穿婚紗拍攝殺青戲，雖然穿了婚紗好幾次，但安心亞說還是會有心動的感覺，認為穿上婚紗仍然相當浪漫。問及禾浩辰看到安心亞穿婚紗，有無心動？他則甜回說：「戲裡戲外都有心動的感覺。」